<<<<<<< HEAD
\subsection{IU1-2-3 Edición de programa académico}

\subsubsection{Objetivo}
	Muestra el input para renombrar al programa académico.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al seleccionar el enlace editar en la pantalla \IUref{UI02}{Consultar programa académico}.

\IUfig[.90]{/CU1-2-Modificar_programa_academico(3).png}{UI1-2-3}{Edición de programa académico}
=======
\subsection{IU1-2-3 Edici\'on de programa acad\'emico}

\subsubsection{Objetivo}
	Muestra el input para renombrar al programa acad\'emico.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al seleccionar el enlace editar en la pantalla \IUref{UI02}{Consultar programa acad\'emico}.

\IUfig[.90]{CU1-2-Modificar_programa_academico(3).png}{UI1-2-3}{Edici\'on de programa acad\'emico}
>>>>>>> Arturo-Analisis

\subsubsection{Salidas}

	Ninguna.

\subsubsection{Entradas}

<<<<<<< HEAD
	Nuevo nombre del programa académico.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Aceptar}:Actualiza el nombvre del programa académico.
=======
	Nuevo nombre del programa acad\'emico.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Aceptar}:Actualiza el nombre del programa acad\'emico.
>>>>>>> Arturo-Analisis
\end{itemize}
